係出面扮完tough，返到屋企鄧自己慘既感覺真係好正

係巴士已經眼濕濕
好彩忍住
不過又唔係真係話喊出黎
係個心戚住咁囉
每日都係咁
都慣
只不過有時諗多左沉迷左
但唔代表冇野
tough一定要tough
求既只係有時有自己空間feel bad一下
唔使俾人睇
算啦
其實都好小事
以前連自己一個都唔敢認廢
久而久之會成日諗住
又冇出路
而家覺得其實自己不過係隻公仔
玩到甩皮甩骨咪補返佢
污糟哂成撻漬咪揾碧蓮沖返淨
發生咩事都好似d污漬咁
隨水沖走左就算唔會再諗